# NEST TEST
**Build DB**
```
make build
```

**Copy .env**
```
copy .env.example .env
```

**Run app**
```
npm i && npm run migrate:dev && npm run dev
```


# Тестовое задание

### Описание задания:

Реализовать авторизацию, систему ролей и разрешений для пользователей системы. Свойства пользователя, типы ролей и возможные разрешения будут описаны ниже:

**Свойства пользователя:**

```typescript
interface User {
	id: number;
  email: string;
  password: string;
  leads: Lead[]
}

interface Lead {
  id: number;
  name: string;
  phone: string;
  email: string;
}
```

**Типы ролей:**

- Admin - имеет максимальный доступ
- Manager - может видеть лиды агентов
- Agent - видит только свои лиды

**Нужные API:**

- Авторизация
- Изменение роли у пользователя
- Вытащить список лидов
- Вытащить информацию об одном лиде

Возможности этих запросов будут ограничиваться ролями выше, примеры:

- только админ может изменять роль у пользователя
- при получении списка лидов, апи должна отдавать список смотря на роль, например если это агент то показывать только свои лиды, если менеджер то так же отдавать лиды других агентов

Так же реализовать доступы на определенные свойства лида, например, Агент не может видеть номер телефона и email лида, а менеджер может видеть эти данные, соответсвенно запрос должен контролировать ответ запроса смотря на роль. **P.S.** **Показать как минимум 2 варианта реализации этой задачи, если у вас есть еще другие варианты реализации то остальные можете описать текстом.** **Желательно максимально использовать циклы жизни запросов NestJS.** **Использование GraphQL так же будет плюсом.**

#### Стек технологий: NestJS, TypeScript, Prisma/Local JSON, GraphQL/Rest





